人生冇意義了

冇人理 橙

有你

唉